［求推介］關於laptop 散熱器（附圖）

如題. 本人用Dell inspiron 15 laptop,打畫面要求高的game好熱

上網搵資料話抽風式散熱器比散熱板好 希望給點意見

換靚散熱膏，可低幾度

ultra機，散熱風扇差，打機點搞都無乜用

你依款機應該用唔到抽氣式？就咁睇風道似下入後出咁